水炮車最恐怖嘅唔係佢嘅衝擊力

最恐怖嘅係你唔知黑警偷偷地係水管入面撈左咩奇怪野
分分鐘係acid attack

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

胡椒水已經夠仆街

所以一定打boss 先

好似話會加染色物料 易啲捉人

酸炮車

agger
黑警好似用左2千萬都只係僅僅夠買左3架返黎
搞得掂是但一架,絕對足以重創黑警軍心

仲要冇得整

如果正面突破到可以嚴重打擊敵方士氣
我軍士氣大振

水肥車

呢件防具可能大大降低到水炮車對人既傷害﹗！！！

《防具升級系列》想屠龍既獵人必入!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!